請為以下圖片加入對白

樓主劣作

原圖

圖1 : 你估我好想做狗??
圖2 : 你睇下我屋企兩件低能仔
圖3 : 唔幫佢地搭路聽乞食都似......